# testing API 

1. pengujian masih menggunakan instance gitlab.com
2. source code dibuat di pc lokal, kemudian di upload ke repository gitlab.com
3. dari repository gitlab.com, agar bisa auto deploy, maka di server target harus ada directory yang sama dengan di repsitory
4. bisa dengan cara membuat manual directory di server target dengan nama yang sama dengan yang di repository kemudian jalankan "git init"
5. atau dengan "git clone url"
